【突發】中大本土學社：6月20 下午5點 DEADLINE

推

大大力

大家FACEBOOK都要SHARE呀

屌你推爆全香港

一於咁話

好

頂呀今次推硬你
睇完啲記者會好嬲

文宣！！！！！

仲有醫管局呀

推！！！！！

推~~~~~~

幫推

push

大家開多Dpost講

終於有deadline

up

推佢老母

好!

幫手推啦快啲 推到夠多人睇就firm

全面入侵 ig fb, 務求天朝一開全世界都被佈天蓋地既文宣遮蓋， 繼續努力唔好打飛機

一撚定要

ok,收到

同我推爆佢，外加長輩圖！！！

推！！！！

收到

pus/

呢個重要！

Pish

朝早收左工趕過黎
幫推

ok，有共識就得

麻煩大家幫幫手一齊推！！！！

屌睇下隔post先啦 人地話11點啊

夜晚11點之後點樣？？？？
D人第二日仲要番工

個個無名組織沖出黎搶大旗 時間都未夾好...

你係咪中大啲人啊 係就搵人dealdeal啦

5點定11點都係同一日，its ok
有共識夠宣傳自然知

5pm係文宣傾既，d人都要早d ready 第二日

pish

群眾決定幾時到

【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設下死線，全力升級！(2)

睇post

620 Deadline 推

三步中出西門

統一返個時間

推 但兩張poster細節位有出入

我quote本土學社

無端端比人點名

poster要講清楚星期四五點死線，星期五七點先係行動升級

同埋已經叫左平返左暴動定性，只不過仲有五個人俾人話係暴動，所以應該係撤銷暴動罪名。

簡單黎講，黃色個時間寫得好啲，但黑白色個訴求寫得好啲

Push

推爆呢個post

大家推DEADLINE POST呀！！！！
20號5點DEADLINE！！！！！！

收到 send over

個deadline set得好好
星期四收工就啱啱deadline
星期五順手罷工
星期六keep住抗爭
星期日和理非非大遊行

唔見fb同ig有
我share出黎比人話流料

再share過

因為未夠多人推！！！！！

下台未必係好事，林鄭政府而家係冇牙老虎，可以食住上
你換第個啲民氣又會散一散

Lm

啱牙 而家見到呢張圖就把幾火

暫佢老母

佢仲要話再秋後算賬，睇下邊個過唔到秋喇而家